我有一計，可以完全解決沙中線貪腐工程蘇州屎！

就係：

1）填咗佢，當冇起過

2）賠償土瓜灣沉降樓，及買晒佢重建

認真， 免費比有建設性建議

氣爆炸撚死晒冧樓死撚晒咪唔使收樓囉
拆都慳翻